[我要發聲]建議P牌第一年唔可以出post及回應

我本身都唔太想出聲講
但呢幾個月睇住連登愈黎愈多人講野唔對路
就知一定有唔小數量既 “非手足”巴絲打滲入左呢個平台
為大家好 我建議所以由半年前申請帳號既人只可以睇post而唔可以作出任何發言/發帖
我知道咁樣好似好極權好自私 但我真係覺得情況愈黎愈嚴重
希望可以接納下我呢個十膽既建議
非常時期 非常方法

你下下斬腳指避沙蟲真係好咩
但繼續掛p 牌/ 再細分p1, p2[分辨幾時做會員] 係可以考慮